[I/A] 第七史詩 Epic Seven (106)

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

搶左先

南瓜留名

亞服零課收戰力

lm

好撚慘
俾重課大陸團玩中出放題

sigh 等光暗nerf完應該會好啲

國服有位嗎
新手 想入

lihkguild 暫時full 咗, lihkg 嗰邊好似有位.

full咗

新手留名

點解大陸仔可以咁有錢
佢哋唔係幾千蚊一個月咩？
啲錢邊到滾返嚟？

亞服公會有位嗎 前日開始玩既新手報到

亞服有無位？ 玩左兩星期

點解會有咁多新手

E7有新手
國服lihkguild滿人
熊貓網收皮
唔通今日會有咩大事發生

元朗

歐洲小狗

得物無所用
歐鬼

個活動比石買點數有咩用?

送咗2抽5星
回家了

臭雞引人扑野淫撚到

巴打由細carry 到我大

你carry我就真

講真，前期個陣用暗槍刷肥刷到想死，係咁倚靠你隻水刺

初期水刺真係可以賺到超多友情點
但係已成過去

轉左暗卡每次都收幾百

原來暗卡多人用過木刺
即刻升先

有無公會有位可以比我入。
我依家帳56lv
仲未打到龍11
升緊第3隻6星

想問下6咗暗卡之後，要6邊隻？

手上有
Dizzy
木飛
偶像
4星水奶
4星暗槍

偶像，可以拎埋黎坦
我諗你dizzy 木飛 偶像 暗卡已經可以打晒大部分野

打唔到龍11
所以好苦惱升唔升偶像好

偶像你升完都係打唔到龍11
要打龍11升dizzy

added

加左

我而家木刺 木扇 係咪升爆隻木刺先就得?

我會升木扇先
打深淵有用

食啲肥料都升得好少

Level 呢d 冇乜意義
重有食企鵝先有用

咁要點升?

大佬

冇嫁，你要快既就剩係帶1,2隻刷關
同埋困難關d 經多好多

努力推主線 推到後面打一帶三 好快一場
首先要升好隻帶肥角先。 6星滿突平均7-80lv裝

而家去到第6關已經戰鬥力不足

慢慢黎

都唔知可以點升戰鬥力

戰力垃圾黎，唔洗理

咪教左你 升隻主力先囉 唔洗急。你依家打到第6關就搵狂刷。 刷到隻主力50先再 3帶1升狗糧。儲夠5隻5星狗糧用黎升隻主力6星。再順手搞埋覺醒材料。搞到隻6星滿覺滿技出黎先

我都要成個星期先搞到一隻。 唔係你慢。

其實跟住佢個新手任務做
一路送裝畀你應該冇咩壓力

係咪無得自動刷關?一定要人手入場?

係

我用夜神模擬器入面內建既按鍵精靈黎打

計好晒時間同體力。大約每十幾場就要用返人手去調整。 我都想搵個好用外掛講真

包包頭要唔要上6?

試試先

依到有冇人賣ac?

想收咩ac？

剛剛開始玩
都係盡力推圖推到推唔郁，之後集中晒升木扇，之後帶埋肥升，升爆木扇就開始升其他？

慢慢先打活動中級升晒主力角色升

係 木扇推圖算係好用兩招範圍 裝備夠好可以秒住過
有左主力咪帶其他肥囉 新人目標都係擺響討伐11度

問得即係無愛啦

多左咁多新人
E7都可以返生

呢一兩個月得閒D, 可以玩下呢D肝GAME
想問下新手低練度, 打唔打得晒今次活動既成就??
件泳裝卡琳好想要

我想知要而家拿拿聲升練度再去打成就, 定係直接打成就好
驚唔夠時間

一定打得哂
全部打8體關都夠拎到
好易打

唔該巴打, 咁我推下圖儲石開到個通行證先去打活動

新玩唔夠打可以做左新手任攞裝先 好似係lobby右邊撳入去睇任
夠打活動就可以直接刷活動

隻GAME最麻煩係推圖成日要換角色滿足佢D 19要求拎3星

我唔拎架三星獎勵

有咩揀? 想搵隻中等練度ac

之前買左隻暗25號 驚會封 唔敢課

點解突然送左兩隻5星 ？
成個月冇開驚

說來話長, 拎完繼續屌SG就得

開驚玩下先

新手資源唔多

強迫症表示

排住訂野 刷e7

有水卡林活動ge時候，免費抽就自己出左黎

卡琳真心易出。 我抽首都有卡琳份。 公廁黎。

硬係覺得光敏一NERF又會變返鬥快 我就會留狗等patchnote先決定

亞服求公會收留 ID:JMCF

亞服 連登聯盟有位 你申請我加你

申左 sdckuzznx

推曬主線同世界難度了
終於爆機

8月1抽晒啲石就可以轉game

抽左月光味

10抽9 3星

係就好，剩係諗到到時就係一堆暗臭西

起身一人多3000血其實難打
秒唔到dizzy = 上一頁

以為我抽D野都唔錯, 睇完下面條LINK發覺仲有好多勁角好好多

大家覺得呢GOOGLE SHEET準唔準

頭30個POST都有人用

光暗5星呢d

要55lv up 我得32lv

Oo.... 原來光暗超稀有
水卡琳同木扇都想玩，會唔會撞左浪費資源

新手＋1
唯有努力肝下先

好似留名佢地邀請你就入得

我set番 lv無限制 巴打想入就申請多次

岩岩退左, 本身果個公會死寂一遍

聽日再入, TKS

申請左 等你地批准

3000血唔係好多
比如你可以轟15000 光敏可以減4500 分傷再減20%即係剩返8400
暗龍盾減走3000 剩返12000 假設仲有隻寶馬之類分傷 剩9600
光敏係勁好多

利申 both

申左騎士團
ID: fgBDM

......呢隻個池, 係咪8月1日開始?
好難唔抽到爆WO

終於覺醒好隻包包頭
仲差頭盔先齊裝

唉, 日日睇新聞都無心情打機, 成個星期無上線, lihkg國際服公會仲有冇位收人?
另外我見個活動要1800鑽買捲, 應該都係必買嫁啦? 太耐無玩 未睇新活動資料...仲停落係上面大炎上送兩張5星捲

我冇野講 大家萬事小心

anyone

咩名？

竟然守到呢隊
Feel 到佢可能俾電劈死

今次到連登內戰

上暗mk又上木mk就知係on9仔啦

依排hea玩到咩都冇打

新手想問下木刺裝備要撐啲咩？

連登打比

我地出齊28個 公平咩

我地係已經無戰力出
Btw睇完新聞好沉重好迷惘……無乜心機打

亞服lihkg巴打有能力既比啲低戰力少少巴打打左先，或者剩一兩次進攻權最後睇情況打

光復香港 時代革命

今朝打左2個雙光法既

旨意哂你

強烈譴責友會咁歐洲

同藍b一樣咁歐

對友會有咁多光阿敏頂住曬感深表遺憾

強烈要求撤回光敏

點解亞服好似成日都抽到連登會內戰咁

友會好多dizzy 暗熊
點打

強烈譴責友會破壞遊戲和諧

暴傷同攻擊
一般都速裝

有冇人an入唔到gamr

LIHKG d人咁勁

—入就彈app....

佢要64bit support

暗親生仔撐到248速加免疫其實幾勁

Rk30玩左7日
求公會入
國服

新人全面進場

我係32bit 都support到喎

疾風亂舞 仲有好多未0/3

咩名

MasterLo

Invited

有咩要做 係公會

冇咩野要做，大家都係互捐符文
夠兩隊60lv 就會編你出黎打會戰

得閒睇下公會頻
向一班歐洲人跪拜

我地係非洲公會, 唔係歐洲lihkg嗰邊

咁你可以轉會

收到 拜歐洲人得五星

洗唔洗每日捐錢同粒球體

我地呢個時候最緊要團結, 唔好搞內戰

錢有能力就捐, 球體就捐得就捐

有冇新game玩

買左火焰之紋章岩岩玩緊

想搵啲game 可以喺公司hea玩

Kr

玩埋今日先
過完公會戰先再玩返ep7啦

亞服LIHKG巴打有能力既可以攻右城先

實力好似差唔多,鹿死谁手都好難講

傻啦吧 暗笑中

光敏真係cancer，我見小虎哥第二隊係光敏帶水龍女同dizzy，點知用木刺轟落去竟然都仲可以殘血

好遊戲

加油呀! (隔岸觀火中)

Lihkg 剩低果堆點打

支持同LIHKG結盟,打低食花生既人

有冇最新戰況? 食住花生推POST

一般城全部cancer 英
全部帶光法暗熊光敏暗25

我隻光敏滿2技同30lv分傷神器

Epic 7

既然有人想知，分享下

你地亞服成日內戰

亞服幾個連登公會,只要排名差唔多實有機會內戰

國服得2個團

強烈譴責對方團長唔出齊28人
應要為此事幫藍B含撚以示歉意

遲下我補圖你就知咩料，公會人都未滿

係咪應該學y字頭條友咁每次出公會戰片等大家得淡笑

新加坡佬?

暗伯被弘群碎屍

剩低果堆甘巠
典打牙

勁難打cls 我個城仔已經被bully爆左

Btw 和左場 又係暗老野sm

D角死到卡琳都要搬埋出黎打

弘群係邊位巴打 勁撚到

我見佢攻擊 唔好話1場 1rd未輸過

你老母
個個話自己非
一見真章就個個幾隻cancer 英

勁多囉

我得光頭

唔係何事巴棄咗，你地會咁得戚

巴打你係疾風亂舞既咩

我係lihkg

ok 898

懷疑NeymarJJ
我都係俾佢打爆，跟住俾你同會長輪大米

不過睇番 我地原來有好多個未打

零晨反cap

如果最後冇反cap，都係因為我地放過你地

我地人丁單薄

我決定買多兩隻account黎打

咁認真

遲啲可以實現一人公會

呢個真係要拜下

CLS 冇得戚過

我高估左隻木刺，畢竟最靚個套唔係佢到，仲以為好勁

當幫手削塔血比其他巴打補上

我係水如冰

潛開水既巴打可以繼續潛水，多謝合作

諗番起我個正身

其實咩事，我真係唔知

友會個個都咁撚惡
點打

佢講過

各位巴打打PVP堆唔堆抗性？定免疫裝算？

我剩係包包堆抗 飛劍明星就免疫 其他人咩都冇
利申:冇資源搞防隊

查實我都未分到邊個係同公會，除左青鳥會長

我都唔係太記得，除左常上水傾計個幾個

多D 上水傾下會開心D

未打公會戰既巴打記得出戰暫時輸緊少少

60分差

呢兩個月香港人好攰喇，仲逼人打團，有冇人性

最右果個爆埋佢 就搶到分

算啦，一場半場團戰

Ok啦 打到未打 我成日都唔記得打

今日見係友團所以用力打

態度正確，你見我街場有幾可追數

好似都有

我岩岩先發現原來d 材料整到介子頸練

歐洲小狗，you good!

暗拳大佬你好

奸奸你好

棄驚

沒事兒沒事兒都是自己人

等緊光敏nerf
可以攞返哂啲蔘

等我過兩星期就用今場拎既神秘卷中暗蘿

4星個隻

睇少我? 小氣簿mark低

用完堆cancer 英真係返唔到轉頭

亞服公會仲收人嗎

冇野好玩

望住自己堆升好左既6星英
發覺拎黎擺防隊既真係擺唔到幾多
暗拉茲擺防隊,ai會自動出3技
變相廢左d打手,夾唔到,姐係用唔到

媽呀,呢隻驚好難玩

係巴士企左成個鐘lm

巴打加油
企多d好呀

幾時更新

亞服LIHKG申請留id

亞服LIHKG收戰力

古羅飛飛 please add

嘩玩咁大

講笑

我最愛疾風亂舞
愛曬咁多位團員

仲未執咩

萌新留名

d 裝升極都唔撚跳速，得兩件係+10速，但係免疫裝同hp 裝玩唔到一速好難pvp 攻對面

睇佢patch note先決定值唔值得執

出泳裝應該又抽爆

新手留名
等1/8抽爆

海豹全面進場

之前用坦隊都冇動力打PVP,一場太耐....
依家一波流,快win快lose

仲有兩日,應該好多一抽入魂.
平時又唔出聲既,一上黎就話中左

個個話自己非
真係落場咪個個都光法光敏暗25

咪係尋日果班暴徒

獨立咁計
嗰個pool抽唔到=非

我都係冇速 最快嗰隻DZ都唔過230
靠飛劍明星打上4600 再砌隊單體隊上去劏烏龜

原本諗住投資係血卡到，拎黎殺暗25
打pvp打上去
但升完發覺好多時候都係暗女主重好用
哂左d料

上上水先
光大波上5050無難度

等埋今日更新patch就知光敏洗唔洗召回，召回既話拎去升光狗
光狗 暗龍 dizzy 水奶/暗奶 唔知守唔守到呢

免疫水奶 配 歌雞神器 = 煩膠之王

差咁套免疫裝
btw我會刷料整

其實配靈藥先最煩
上唔到破防真係好難殺水奶

今日星期二咋喎
提早左？

求陣

原來係我記錯 sor

明星 木飛 光公仔 光大波
依加練暗兔

藍B用咩陣都輕鬆上5000 UP

咁難抽嘅陣
食屎啦你

光大波勁姐

以上個啲我都無，點睇

暗拳呢

講真光暗5星入面暗拳唔係top tier

幾時buff

禾刀想G

一係就nerf 等我有得換光刺bb

不了，我同暗拳齊上齊落，一齊黎一齊走

但依加真係弱咗d

光狗 水奶 水卡 係咪可以三帶一

唔識講，依家個生態唔健康，要大執個生態佢先有發揮

絕對讚同

光阿敏nerf埋 應該仲廢咗

點nerf 都唔知
可能2技30%變25%
其實咁我都收貨

可能無左減傷

立即變廢角

可能成隻角del咗

直接變做木敏 唔俾召回

光阿敏換暗兔定拉茲好

玩咗咁耐，一次都未抽過
就係等個保底

拉茲
拉茲+速陣角+打手都已經可以衝pvp
暗兔好似要夾住某d英先勁

暗拉茲冇嘢剋到佢 仲要係可以帶火書嘅法師
開場佢2技一拉 打手大約都有150%條 光公仔自拉都係拉到125% 根本CUT唔到
再講 換佢搏下次再可以換英都唔錯

收工

成班基佬叫人換隻男人

利申 3s +15

暗兔又正又大力
但暗拉茲真係好快

三隻都有 唔駛煩

有更新未

同意

聽日宣佈執柒

咪又係下一章支線加水著臭雞，都唔會有其他驚喜嫁啦

最主要都係等佢出果個修改英既patch講d咩

光暗英大地震 重新派牌 火伯獨步武林 唯我獨尊

ID: fgBDM

公會收唔收新手

唔係好想抽水臭雞 我feel到好廢

咩ser

星期四咪又跪低

係女就抽

火伯要點配裝先配到咁硬4 打1打幾turn 先打死佢

係咪男人黎同我抽爆佢

我剩係覺得好難配隊 堆傷又比人秒 堆防又俾人無視 控場又唔係特別煩

果30%分傷好勁喎

ASIA

冇錢要打咩關？

新手表示忍手等REPORT先抽

雖然婆爆

仲有2技隊友比人打幾下破防
放防隊既對面一個全體打埋黎即+3/4,咪好快滿,高抗打DIZZY會唔會好爽?
打龍可能都得,龍一下唔知佢+1定會+3
要到時試左先知

3技升完100%防上buff喎 燒火仲要無視埋坑

如果你見到防隊放水扇 你點會帶DZ或者其他AOE入去?
再者攻擊係手控 比著你都會溶咗佢先 30%分傷夠咩? 都未計光敏NERF
守隊嘅話 都係睇埋patchnote點搞光敏先

應該係抗血+社蘭特

令我諗返起疾風亂舞前任團長離我地而去

邊個咁衰

亞服歡迎加我好友

Id: 紫丞

加左係度留個名

有9萬幾戰力既電鑽同卡琳

+15既光團長(就nerf) 暗槍 同 親生仔

仲有暗龍女試玩(好廢)

Carry新手渡過前期

玩咗咁耐一隻+15都未有代表咩

Carry me

有冇親生仔三圍睇睇？

我隻唔勁

雙子比左卡琳bb 用住塵魔先

分散投資 減低風險

我個隻戰力低d 但成日幫我收頭

代表靈活運用人蓼而唔係腦衝咁去喂爆

想auto女妖11同蟲11
又想打pvp
應該升血卡定木刺好

正確答案係阿伯，你唔會估到佢咁萬用

我都無加15

亞服新手 有冇人收

亞服LIHKG 然後留ID

哪有阿伯

btw今日開始用臭雞dizzy包包頭木龍女刷女妖
穩定咗
唔知點先可以唔抄車

唔記得要等24小時添，聽日再加 ID:LYBBB
其實我假新，玩到歌姬出就冇玩，隔左段番黎又玩番
隻驚其實係咪已死

有木龍女梗係玩一下秒

其實最穩都係直接skip phase打死女妖
wave 1先手一隻+3 turn攻buff
跟住用木25/阿伯秒哂啲怪入wave 2
wave 2就嗰兩隻郁完到破防手郁
最後用baiken/木龍女秒王
應該係最穩同最快
除非上唔到破防

破埋防3技先打得1萬多啲

冇啊冇25冇阿伯啊

你係咪之前有玩國服？

有平民板：
三星木斧1速加攻
魯特比2速清場
是但一隻破防三速
梅ee收工
45s到auto

玩左陣，但有一日無啦啦成個AC冇撚左
唔知點解，跟住就冇玩 我個陣都有入個團
消失左唔記得單聲 sor

即係要由頭升過晒
又要玩多半年

一樣咁既玩法
3星木斧加攻>木阿伯清場>泳裝卡琳破防>木龍妹一野片落去
46S

ID: fgBDM

真新手, 已課長玩

水卡用隻未覺既定睇埋S3動畫？

歡迎

可以加我好友

雖然我仲未知友情抽有咩用

兩對

好想要木龍妹同木刺

法國前後玩左幾隻驚 最後都係番黎玩呢隻

我認得你個username

我都認得巴打個名

唔覺，慳時間同埋都唔爭在佢個D 傷

invited

thanks 過左時間入，小小地課左月卡番黎玩
而家有寶馬哥，火弓，木刺，火拳，水奶 應該都夠哂玩一段時間

可能俾佢亂9 ban咗

有機會

歐洲人藍b巴打原來仲有玩
而家重新玩過都ok既 感覺friendly 左個系統，平衡就未知

一直都有玩
好耐無見

聽日開始平衡

SG級balance

新手買咗嗰帳玩亞服
有冇邊個團有位收留

亞服零課收戰力
新手亦可 但要有一定練度先放gvg
留id 仲有少量位置

想問呢隻game係咪有石就可以狂抽嘢？洗唔洗話留石做其他嘢？

黎緊個抽野system會有改動, 依家啲石留住先or爆石回體刷野

我認得你，你之前我個團 見你無玩好耐，我又掉左好多日西瓜都搵唔返你，所以果時踢左你

無啦啦成個ac冇撚左 好撚嬲直接潛水算
Sor巴打

哪有阿伯

無木龍同baiken
女妖11唔秒殺流可以點組

要留620書簽等抽保底
其他一律唔好抽
唔係嘅話100抽可以0 5星

我無課玩咗一個禮拜儲咗800書簽，9000石
冇抽過

忍得手好事來

警世! 有121保底先好抽
呢到好多炮灰係 200抽都唔中

不要再說了

你從不是一人

想問而家巴打會選邊隻轉職角黎練，鷹盾係咪仲係好好用
有水奶仲洗唔洗練包包頭

亞服連登最廢會Rebirth有4個位

早晨

申請左入lihkg 既批哂

pvp水奶好難搞，dz加水奶，磨左好耐

啱啱入會既兄弟麻煩將
葉包 神秘包 同 月召包 全部課曬去
31號了 聽日reset

咁高要求既咩

快撚d1號啦。餓左半個月無葉食
抽咩都練唔到

我石都食左千幾

覺石up果幾日，食左2000幾石就唔再食鳥，好肉赤

呢隊野攻隊原來係會輸

8號! 8號! 8號!

錢up個日刷左差唔多7千石 計埋up前幾日total刷左萬幾石同250葉
整完鏈戒又冇晒錢 仲要冇咩邊件用得

呢個就係揀理事長巴嚟打嘅下場

有臭雞抽未

因為8號波所以冇patch note

上星期防率得10%

無水龍女/強力單體輸出 -> 暗槍
無固定破防 -> 暗斧/鷹盾
打火11 -> 海茲
pvp拉條 -> 木狗

有水奶既包包頭可練可不練，兩隻唔同勁法
包包頭解debuff勁又快但需要孤花補奶
水奶補得勁又坦，同有免疫

月包玩家表示7月份爆石爆左9000石

師兄腸胃唔多好

課晒成5千幾6千港紙
係咪應該收收皮退會

有石爆石

單體破防都係靠火拳 係咪冇咁穩陣
練番隻鷹盾好似好d

仆街佢料up錢up個兩日係咁爆，同客開緊會係枱底都偷偷地打，搵左4000萬又洗哂

卡琳活動有個隱藏成就去打西北海邊
打左500體進度都係加得1, 仲差9
痴線

我都打左8百幾體
勁on9

隻哥布林唔係次次出
逼你哂體

而家當升角色咁刷
平常心

知唔知8體同12體機率上有冇分別
冇分別就直頭帶肥入去

唔知, 我果時打12體算數
8體無機會出傳說催化

屌你更新未

今日收早可以打下機

今日歐多瑪頓塔最後一日
未打記得打

火拳3技狀態嗰陣 2技係無視抗性100%破防(唔係75%,FAKE) 用來磨坦/奶係好正 其他所有無視抗性嘅破甲都要燒火 唯獨火拳唔使
長時間戰鬥係冇得輸
利伸:打手

冇錯，雖然我唔用但都上左六星比埋裝佢

闔上雙眼便能看見個活動係咪打哂所有關就得？

岩岩比隻火伯+水奶屈死左
你老母火伯幾時改到咁撚煩成隻小強咁

睇你想開咩成就

要練，衣家無論暗定火呀伯都好煩

其實我可以3s隻火伯, 但又想等暗伯先來練

我睇好火伯會俾水扇恰到冇咗影 水扇有無視抗性禁療 火伯禁咗療就好易死

見到呢啲我直接上光刺光鎗唔使煩

其實而家我守易過攻
攻真係冇咩英counter 到光敏dizzy
有dizzy + 暗25 已經好難打
暗25一定要秒先, 但留dizzy 先又煩

抗性史詩

係咪有得拎隻卡琳？

佢其實重有D成就未有得打
如果你冇買個通行證既應該未有得拎住

有冇巴知幾時更新

5點到9點都有機出patch
大更新就有遲冇早

你9點返來就應該有 好似未試過遲過9點

聽日都唔會大更啦

6點有

Id:juybkvhkuqy

想睇下光暗平衡
唔知今日有無

上次個patch notes 成個冇撚左

邀左

近排亂碼名多咗好多

收到風今日8號風球無更新

應該以家入坑都應該係買AC易D上手
含住金鎖匙出世, 好過我呢D老屎忽玩到以家1隻都未有

係咪執柒左啦
重未有patch note

岀左patch notes

121121

張神器比yuna 都唔差

出左啦!!! 而家抽唔抽哂D 月光神秘召喚? 係咪有50%返還

屌
2隻光法接近冇改
光敏2技大nerf
暗25純粹冇個攻buff

神秘保底201

團長安全著陸喎

50%返還 係計一開始用過既定點

這次返還的50%會在台灣時間8/2 22:59以前套用到消耗掉的銀河書籤及神秘獎牌上

8月2之前 發達了
夠抽暗蘿了

姐係迫我呢家用晒神秘抽佢姐

我寧願要返個40月光補底
而家201其實唔扺玩

係 等於果陣人參改前叫大家食晒佢咁

其實係
有50抽回25抽
但唔知果201會唔會包埋以前果d

唔想抽暗龍呀

遲下大家都多百幾抽神秘+20抽月光
等睇一街都cancer 角

其實好用
配光敏煩到西咁

中咗就唔抽啦
個40保底光暗5無咗？

新手一問 咁應唔應該而家抽埋啲光暗佢

光暗就一定要
神秘既話，你冇暗龍都可以抽

水扇勁到 連自己俾人打都疊到 本身以為係好似小木法噉要其他人俾人打先計 水扇自己都計令到佢好正

淨係回50%比你 冇光暗保底？

上次放風放到咁行 依家話冇？

40抽保1隻我都拎翻2隻喎 回50%比我我驚1隻都冇

201!201!

今次幾佛

200神秘抽要幾錢

光暗無保底 唔收貨

18抽光暗LIVE

1

2

3

4

約埋巴打到時一齊直播抽30幾40抽

5

好呀 我繼續keep住一定中既自信

留名待扑

6

咁多new

到時真係齊齊（陪你非）

7

我儲到爛手

湯巴留左咁多抽

8

可以咁多唔重覆已經好勁

9

印象中佢有光暗原5

10

對上1次佢連抽咪中左暗25

橙到

提提大家係2號2259前一定要打埋百塔 抽多野

今晚121又多1抽光暗
興奮

光敏傷害計算 假設傷害有1萬5 光敏滿技滿分傷 而暗龍盾有3000
舊光敏 可以減傷至8400 有暗龍可以減到5400
新光敏 可以減傷至10200 有暗龍可以減到7200
如果剩係暗龍帶減傷 可以減至9000 睇來以後坦隊都係要帶返隻暗龍頂守輪 但係守隊仲會唔會玩坦隊就好難講

做乜停咗
係咪中咗光暗原5

都重覆懶得POST
18抽 0 5星，但中想要嘅4星滿足了

好多正4星，算ok啦

反正兩隻光法可以換自己想要嘅

有排等

2隻光法冇廢過

係囉,攪到唔知換唔換好

暗MK 只係冇左加攻
咁可以繼續留

屌你老母9月先nerf
又要hea玩多成個月

光敏
暗拉我來了

我剩係希望呢1個月中隻光法/暗25

真係召回？
好似係得公仔同光敏大刀少少
另外兩隻好輕手喎

水扇火拳+隻奶

公仔佬有撚變咩
拉條低左少少，其實冇影響

光伯 水臭雞 暗蘿 加隻奶

本身消兩個buff，改左消1個，依下差好遠

火伯

點解暗蘿？

遲下新果隻

我覺得直情4隻都無影響,同唔改無咩分別

光敏最傷
4星果然無人權

暗25依然cancer

聽日抽限定5星係咪只會出泳扇？
唔會出其他5星？

原來唔係聽日改同召回,又拖,SM真係狗改不了食屎

出5星英雄就一定中泳扇

我都有2隻光人偶

明明個個成日話自己非洲,但係點解咁多人都諗緊換邊隻既

唉，仲諗住all in 抽泳扇之如仲可以出埋其他5星

月光召回 如果我食左相同既光暗角
我係咪都要召返變石板先
再同CS講我係食左隻相同既光暗角

光暗抽個保底去撚左邊?
dllm泡仔幾時物理炎上

聽日抽水扇須知:
等8月8日先抽係冇意思 以後所有UP池同埋限池都係唔會出光暗 都係121必中
如果想用普通籤抽光暗就等8月8之後抽普池 但係普池唔會有限定 抽唔到水扇

準備All in 普池
聽天由命

照字面解係
但我點記得自己光敏係咪食左光敏

nerf完=無nerf
好撚彩拎返d錢, 你地玩埋我果份

如果我新光敏滿技再搭暗龍帶滿分傷
同巴打你講既野係咪都係一樣?
sorry比較蠢

我食左同一隻光暗原五
所以要問清楚先 有啲confused

係啵 PUSH

到時問下先
如果係既話都幾賺,可以2隻光敏換2隻4星月光
暗兔暗熊我黎啦

邊個帶分傷都係分20% 所以分傷+暗龍+新光敏滿技=7200

暗熊

收到
明白哂巴打

唔得,佢只比你換1隻,通知CS改既唔可以召回

我仲諗住我隻3s阿妹 食左幾隻光
同客服拎黎換其他野

黎緊會優化陣形

一撚早啦唔加自己

佢會改做2個選項:1係原有效果 2係剩係益自己但係可能會比原來廢 不過可能係加強某技能

係時候SSS水扇

感謝大大讓我有遊戲玩

想問咁多位巴 限池除左限角外係咪冇其他5星抽

YES

感謝你 今晚2點見

可以換返隻都好啦 好過無

Hea左兩個星期 而家有決心回坑了

國服2:00有冇得抽
定要Tmr 18:00?

2點

咁買唔買好？

Mystic rotation會包舊光暗4同5
而且仲有201保底光暗5
以後真係得mystic同限pool值得抽

泳裝真係唔買？

唔買頂草帽好核突

屌營運老母，次次都玩鳩我

nerf 咁多隻入面我得光敏，偏偏就光敏nerf 得最勁

光彈指nerf 左等於冇nerfpvp 又係冇得玩

想問我拎左卡琳點解都冇得換衫既

買左就有泳裝？

光大媽直情冇nerf 過
屈機個地方係100% 全體暈
果d 咩燒傷都係做下樣既姐

其實公仔果下都好唔湯唔水
Nerf完之後好雞肋

買完要去獎勵果到拎左佢件衫先有得換

By Vardan

加多左一個回合，差好遠

等兩點抽3星

pvp我俾同一條友打咗16次
佢仲要無場打得嬴

人哋冇時間打想燒旗啫

香港人留名

開抽

爆左ser

GOGOGO

Done

死ser

仲有神器

20抽出左，再加多2張神器，唔知係咪有bug

咁撚歐

跟住就死左ser....

你地亞服?我地國服無事

121 3張神號 0英

今次終於唔係121
9x抽

差25次保底 諗緊而家爆石抽定慢慢儲

80抽
1英 2神器
龍絆果邊爆死, 呢邊有運

121 次次都係咁

睇黎新手狗屎運
30幾40就中咗英加神器

好彩有121,諗起上次隻lilica抽左300下都唔出差d想del驚

點解你地咁多抽同咁易中

志在必得既感覺好舒服

23抽出左角色，但追到100抽都唔出神器DKLM，比左張木阿伯神器我都唔知做乜鳩

新手發問
抽到相同而又有用既5星角色,係咪拎黎升陣型就OK? 應該冇其他用途?

啲人平時忍手忍得好辛苦

最好升到5星50lv個陣用黎做升6星材料，一次過升星同埋升陣形，慳返一隻5星肥料

thanks bro
差D浪費左5星肥個用途

79抽中人 2張歪神器
追多50抽都無神器 唔追了

抽左60抽都唔中。食埋個7百水晶 all in。
抽到得返300水晶個下左邊出人仔。天呀成功追到。

呢隻算唔算必抽？

必抽 限定必追

繼續f2p

20抽有人有神器
唔all in 追陣形了

50%返還, 係咪只會返還神秘抽 / 月光抽?
聖約應該唔關事?

呢隻用咩裝？
速命？

速暴

即係木扇既水系版？

龍11幾好用

in 121 we trust

會長

we connect

垃圾驚

水扇裝咩神器？ up果張？

121抽2神 1英

人手一隻
公廁黎
唔抽了

Not exactly
其實老豆講句幾廢下

公廁英

睇我user name

Btw
對面全體攻擊=4點專注
呢隻應該拎來剋dizzy

60抽1英1神器

儲左250張書簽..... 用淨175就抽中晒隻角色同卡片。真心易出

Create the problem, the sell the solution

張神器加傷高唔高?水龍張單體都咁廢,依張全體會唔會更廢

落到水浸咁都仲係黃雨

睇倍率解包係=一次流血

補充，臼齒倍率都係一次流血

Dizzy目標都係想減速減傷姐。隻水雞中左減傷都好難打到輸出

張羅沙哈勒好似好岩洗。 突爆。可以加14%夾攻。重可以加60%傷。

我返到公司濕撚晒屌佢老母

110抽
終於有水奶 屌你

121❗️121❗️

暗25改左無攻buff其實已經算改廢好多。

重點係復活果下 連埋buff一野轟落去。

無buff傷害減左好多。 我覺得好合理

亞服 疾風亂舞 招人

今次張神器, 木臭雞用都好似唔錯?

亞服LIHKG邊位巴打咁歐，一個鐘連中兩隻暗法

水扇。點解2技咁怪。我打龍果陣好多時發現佢儲夠五格集中但都無即時觸發2技。 就連自己有4格集中。出1技拎夠5格集中都無觸發到2技。

好似反擊技黎，利申117抽未中但無石

比人打先發動

殊 無兩隻升左六姐

你當佢反擊破防 不過50%真係有d低
求buff

咁歐做乜野

水臭雞121後 無心流光暗

咁真係垃圾到暈。 2技又唔係100%破防。重要咁難觸法。 打龍擺頭位又驚佢比龍打死。 擺尾位又難發動技能破防。

我用水桶破防無咁嬲。

好似係隊友俾人打會發動

隊友比人打都會觸發
坦一野三噴 都三專注

水扇個專屬值唔值得追

亞服公會歐起來

過左121無就算了
無運追多個121都會無

121保底留名

水卡琳100暴55命中唔係更加好咩？

30抽中神器
今晚再抽

我要抽卡琳阿姨

+1

依家我陣容係。水奶。卡琳 水桶/水扇 水鎚

諗緊水桶定水扇

出卡琳阿姨之前我一張書籤都唔用

水桶啦緊係

卡琳真係咁好用？
速爆？

有無圖

我試過水扇已經五格專注。 其他隊員再比龍打都無獨發到招2技

勁好用 配雙子 好彩打4下

幾時到我

射爆

講緊佢阿姨

btw,有無人知拿左個張咩背景圖點樣轉

係巴哈見到你

50抽中埋水扇
收工

未玩到
原來真係有阿姨

個樣同卡琳差唔咁

神器洗唔洗追？

屌 早知唔抽臭雞
仲要70下仲未中

限定喎

水扇應該用乜裝好

用緊攻爆
打啲群攻boss特別爽
狂出2技又有力水

記得爆體爬塔

儲埋20張葉
今晚一次過打哂100層佢
btw 抽左100零幾下先中水臭雞
中唔到神器呀屌

二技好細力 三技倍率好似幾高

水扇同水奶轉職好好J 想玩返了

水扇真係好正

亞服JJ表示已中水扇

番黎啦~ 留咗個位俾你

仲記得me
屌但聽講聖騎隻索而同刀妹好勁 但兩隻都冇打/抽

公廁本質不改

我覺得冇所謂, dizzy先最重要

討論勁唔勁已經錯曬

次次追第2隻都要121 dllm

20抽中

石散人安樂

又要打10隻閪野

請教大家，光暗抽係咪依家應該抽盡佢？

我又繼續努力打裝 之前hea左咁耐啲裝冇撚郁過 成隊用垃圾裝

木雞 3s陣 水雞s陣
仲追唔追好

...

要sss了嗎

追啦仲問

.gun

水刺個隱藏成就要打乜？
階梯打咗300體都係0/10

原來呢到d巴打係要上到3S先叫真抽
我自問抽到1隻已經夠J了

打蠍子
要係d 分支揾來打

我頂
畀佢fake q咗
啲體力浪費曬

係打丁模式先有 角色版面 有個加號嘅放大鏡 入到去再轉

8月2日夜晚唔知幾點前 所有已消耗嘅神秘同月光籤都會喺8月8日回返50%俾你 我就抽盡

.gun 大佬

多謝巴打

佢轉死性？ 個練金塔已經難以置信佢
利申三個月冇玩

透過改善本次召喚系統，月光英雄的獲得難度降低，這段期間繼承者們在月光召喚及神秘召喚中所消耗的遊戲內財物，我們預計會全數調查後個別返還消耗量的50%給繼承者們。這次返還的50%會在台灣時間8/2 22:59以前套用到消耗掉的銀河書籤及神秘獎牌上，8/8更新後將會一次性返還給大家。
source:
因為收入下跌 由其係韓服 所以先要做返好人

之前見面會俾玩家炎上
玩家爭取返黎
尋日個PATCH NOTE應承左d野都係做一半唔做一半
繼續俾錢繼續俾人當豬狗

近排都算佛到仆街
有求必應又係咁送野

但外掛問題仲未解決
普池有月光角
但有咩人會all in普池個0.15%

以後係mystic既天下

一般人都係抽UP池 加埋以後3屬5星都有保底 普池係得課長同新手會抽
所以除非你每日單抽咁好彩 佢BUFF普池係冇咩意思

抽左隻暗塞西利亞
光暗圍內計算唔算勁？

201保底
課哂都要幾個月
仲諗住係121就夠

比歐洲人同超級課長玩

可以接受
用途都算廣

抽667次會中一次，理論上

抽667次都得係6成幾機會中 仲未計中光刺個d

每日單抽 有機會出光暗 重想點

點解你要傷害我

我都未開始抽你就3s左

有石唔怕遲

仲笑人

呢隻就算一抽入魂都唔會比人block

冇石都有計~~

血陣有必要3s咩

啱啱抽到了 60抽1英2神器

遲啲陣型會改
再拉大課長同無課差距

仲係廢西咁慘 同正版個待遇差咁遠
正版開ser比人吹捧過 仲有囡食

仲差6隻死蠍子

歐洲人

必須
諗下3s木奶，3s廢鐵，3s不死
30幾%血

廢鐵係咩 新手唔識

暗5星大叔

感謝!
藍神你今日SSS左咩

auto過百塔暗拳好夢幻

正常我都一隊auto到99

30% of 基本血 水奶5700 30%都係+千幾血

唔係咁計咩

未

終於抽到光頭

防隊用光敏+暗龍+水扇+水奶(明星卡)好定係
暗龍+暗熊+dizzy+水奶(明星卡)?
邊個黑人憎d

我就唔同呢打完100層
一抽

就暗槍 DKLM

睇牌面我都兩隊都會照打
但係第二隊應該麻煩D

木基 暗熊 閃卡包包頭同光狗點睇

暗IG暗卡 下一場

你要諗下,木gay 頂到一波流開到技,咁就堅

唔sure 頂唔頂到，砌到佢15k血，預計包包頭會幫佢解狀態

如果咁唔夠煩都幾失望，仲諗左好耐用暗熊同木基去做煩膠等人唔想搞我

睇唔到守隊既出路

玩攻守一體
等免費換裝 整埋隻光頭 就可以放埋落守隊

咁如果3萬血既30%呢

水刺有改過？有得召回既

計base 嫁,唔使諗太多啦

開心得早左

之前佢nerf左張乘風者，變相nerf左水刺，俾人炎上，之後而家有召回

首先要有木gay

水扇加dz好正...打到D敵人，成排debuff

Auto到99層先要開葉，上個月要計晒數點秒木奶打撚左成日，真係把撚

其實光敏暗臭西dizzy 呢3隻鐵膽完都冇乜人會打

真心覺得木基同暗熊加埋一隊好煩如果有包包頭又再煩多級，打輸過幾次

應該好有成就感嫁

最後1隻你會擺咩

打完100層 換黎一隻3星光弓
唔開驚 冷靜下

暗臭西係唔係玻璃大炮個個

唔係,暗臭西=暗龍女=呢家神秘抽5星果隻月光英雄

玻璃大炮係暗兔

有冇新神器食評？
追唔追好

是但一隻都冇乜所謂
有就暗法/暗25

抽完水扇抽光暗
中重複光阿敏

2隻都無
咁擺不死佬

痕

放隻奶咪得囉

如果水扇3技打到不死佬1血同埋無法BUFF 個神器會拍死埋佢

一日打晒一百層

你木龍女夠力可以一開場送不死佬升天

Miss咪仆直

係巴哈見到

所以話點可以唔抽

個幾鐘既事，上次幫何事巴都係呢個速度

會長上次係暗刺
今次光弓，進步左

想問成日講個隻暗龍係邊隻

大家都係三星

唔反了唔反了

光頭佬報到

光敏比人nerf完仲抵唔抵用，定用黎換其他野好

P.S.岩岩抽到

SG萬歲萬歲萬萬歲

全部都係德政

本人心靈上支持及推薦所有玩家課金

我發現我有1隻5lv光敏放左係度

唔洗召回都可以換了

好難講扺唔扺
Nerf 完差幾遠都未知

今日又抽多隻
之前果隻照擺係到算
新果隻換野

咩事咁開心

唔好問佢啦 我副黑超爛咗

Sg 當正臭雞親生女咁養
幾次大event 都有份
好難想像第時出月光果陣大家抽成點

有神秘抽保底
唔怕啦

公會好似好多人SSS

多謝各位課長令我有驚玩

其實我覺得抵 你諗下聽晚前所有已使用月光神秘籤都會回一半 而普籤將來只會係8月8普通POOL有機會抽光暗 而UP POOL冇
噉我不如而家用埋佢升木扇上SSS 換多幾個月光抽 將來回一半 好似好抵

我嘅意思係水扇 但係你亦可以用水扇升木扇 木扇都唔知幾時再出 趁而家有回贈我一陣就柯煙了

屌 木扇水扇都加血

岩岩拎坦隊當攻隊打好爽
打電腦d ai唔識簡角打
我用梅宣 暗龍 寶馬 光敏打
慢慢坦住比梅宣一個一個收頭

不過打得好慢,屌打一場都成幾分鐘

要all啦

神秘我等暗蘿菲

抽咗先啦 有得回水

等睇8月8號成個公會頻暗蘿加一堆光暗5星

只可以講一聲恭喜，你值得擁有

算啦，開心事黎，我地公會最近歐到癡線
Keep住有巴打中暗拳光公仔暗龍暗法，依家到佢中暗阿伯

遲啲回埋水咪成車原5

要求唔高，可唔可以比我中暗蘿菲，最多唔再鬧SG

新手問一問
光大波係咪玩速命?

仲速命 玩攻暴

佢回50%咋喎 咁我未少左機會抽暗蘿

光大波已經變左1線輸出角 冇人玩速命

有冇人可以說服我升水臭雞

我仲係覺得佢好廢

可能放守隊有用

我發覺抽到都冇用
打唔到龍11，冇裝備畀佢

一定要佩暗拉先玩得?

根據上次梅姨嘅教訓 我覺得所有限都勁 只係你未搵到佢點勁

利申 諗住全坦 塞入坦隊呃傻仔

亞衣

梅姨冇裝岩佢著，做左倉管

真？ 咁我衣家抽

炒曬10抽

唔係回50%咩 係咪我理解錯

我都理解緊係咪先回 50%，8/8後回埋其他

第85層隻介子
開到暴擊暴傷生命% 同攻擊
人人一樣定隨機?

套裝同主屬一樣 其他隨機

自己明明有水錘，但睇人哋攻略練咗小水刺，是咪白痴？
完全冇人討論呢隻角色，我以為佢垃圾黎

小水刺龍11神角

但我畀咗套送嘅55爆傷裝+lv19白日夢都唔夠傷害破盾
另外水錘起碼叫5星角，比較有愛上6星

破盾要靠埋破防
升下張白日夢 小水刺85爆 250左右爆傷就夠用
6唔6星冇咩所謂 輸出都係靠白日夢

好正 跳左一下命中之後跳哂暴傷

屌扑ed

我見到貪心的小狗 1分鐘中左3隻水扇 同1件神器

你唔好諗住轉移視線

比次機會

點解要咁樣逼害自己人

岩呀呢啲歐皇追擊得少

新個隻轉職火騎好似好撚型咁 練唔練得過，不過火屬好似小小尷

喺9999頻見到成頁都係你中5星

神器好多跳錯隔離
差1張先滿
有幾下真係1分鐘內連出

早知唔上水

9999大法

抽中左咩

依家先上水，有冇解成就攻略

屌呀尋日先買左pack 神秘

睇黎佢課金額真係低左好多

各位巴絲，香港真係危急存亡之秋，未決定星期一係咪罷工請再考慮吓。罷工失敗後，個衝突一定慘烈十倍，求求大家，祝罷工嘅巴絲光暗角全取

唔知點解已經FEEL到下星期一病病地

諗緊隻水扇玩輸出好定support好

小弟及女朋友已辭職表示支持

誠邀大家聽晚中環遮打花園同星期一擺工
一名低級員工上

龍11都係用dizzy好
Dizzy d debuff比較泛用

星期一請左假

新手問個問題
呢隻GAME依家有咁多個SERVER，代理/營運是咪都仲係韓仔
D配音只係得英同韓，有D唔慣，一開聲就韓文

去到咁盡

8月8日 日服代理去唔知邊度參展 到時應該會講幾時開SER 而且估計會有日配
現有server會唔會有日配就唔知喇 (希望有

ME2

咁真係希望有

以後課晒mystic就可以齊角

仲有人課金

啱啱先課完升級包

光暗角保底5千幾蚊

暗拳六千真係物有所值 一啲都唔虛

果位巴打真係有先見之明，我地怪錯佢

新手抽唔抽隻水扇好?

抽.
E7 限定角點都抽咗先

新手抽到好幫到手啊
但如果你係接手"朋友" D "新手帳號", 而又有蒂姬, 就冇必要抽

BTW 如有愛就點都抽爆啦

木扇用夾擊神器羅莎

水扇用無限提籃

木扇不停夾擊好爽

有冇人試過水扇破防打到對面水扇再破返你防?
如果每隊有5個人咪可以無限打

會繼續無課制裁佢

係咪要今晚抽哂所有光暗同神袐去?
而加神袐唔係好吸引

光暗就抽啦 神秘我留

亞服rebirth收人

無左光敏之後，暗龍會係pvp常見，無暗龍既話我會抽

We connected

已課爆

我諗緊暗龍 dz 暗熊 木gay

我想問可唔可以召回團長拎人蔘之後 留翻團長

+15左有d後悔

抽多隻就無問題

認真post

良心回覆

不嬲召回都唔會冇左隻英

但以前召回唔會比你換英

唔明喎，唔係剩係回神秘咋咩

光暗同神秘都係回50%水

今日係咪最後限期

好似仲有12個鐘左右

抽先

唔奶？

Lm

召回左再揀番佢

7抽，就結而言有咁多四星係OK既，但無5星囉

儲左好耐

有血卡有暗奶仲想點

我無怨，只係覺得唔夠好

暗奶真係咁有用咩
剩係之前睇片見過光奶+暗奶+血卡+多隻唔記得咩黎
3救1戰術,復活隻血卡等佢1血片爆對面

傑出的一手

團長係邊隻

光彈指光法

oh oh
另外，今次張卡要唔要抽 隻人中左

點完水張卷換返光法咪得囉

追神器係最唔明智既決定
btw 要問其他巴打值唔值得追
好似有位巴打話張野r痕

我覺得痕 唔知點計 有冇人上網搵下

如果張野係計攻擊力既話
好似唔係幾岩木扇用,木扇好似要既係暴擊率同爆傷就ok,唔洗攻擊力
但如果係比水扇用,又好似唔岩(?)
水扇呢家好似拎黎做坦/support既多(?)

追sss自然會有閃卡

11抽中 嚇死人了
仲有蘿季同一張地獄切割機 一張嘉拉特拉

扑ed

水扇 神器係咪唔洗追，睇落唔多岩用

出現了,海豹突擊隊

最多要黎比尤娜打蟲

射手太多靚野
呢張相對上唔太有用

諗緊追唔追神器滿lv
100% 攻擊力加成有性趣

係100%發動 追加個下升唔升都係攻擊力既30%

等同暗25 下修前被殺後反擊果下wor

講緊水扇張神器？
個張升滿係100% 追加一下攻擊力30%既傷害 唔係攻buff黎
例如3千3攻既話追加個下大約1000傷左右 唔知計唔計防添仲要

最緊要計唔計落暴擊先
係大數前定後加差好遠

如果同戰士果張同效果，就應該計暴擊前既數

咁滿lv神器
如果3000攻250 暴傷
都加2500 傷害wor
水扇仲有標靶同破防
好似唔差

諗諗下,佢神秘話200包底,係咪會出3屬

我隻龍女用緊龍牙,如果破防1技打龍十一,第一下傷害2.8萬到,開到技能變3萬

佢有講係必中pool入面隻光暗5

暗奶係流流哋 佢最叻係單補同個不死 但係而加呢個BUFF/DEBUFF大氣侯唔係好適合佢

點解仲會有呢啲人

隻隻驚都有架啦

其實121 抽保底真係算係咁
上次泰溫150 抽都冇5星英 , 係會嬲到想棄game
快d出木飛劍up啦屌

大家唔好扑我啦 sorry

下星期神秘幫到你

神秘抽200 保底叫佢食屎

我想知今次召回 光暗英
係俾我揀一隻定係隨機中同星一隻？

有解包出左料啦，同臼齒一樣都係流血個倍率

限既野點都入一張

可以輕鬆打爆佢都feel到呢隻野有幾煩你老尾係咁係到補補補補補

花式哂光刺

原來1turn秒水11咁易

反正我冇暗龍冇光敏冇速裝 我決定砌一隊反擊隊
羅莎水扇 暈擊DZ 雙反擊屠殺部 閃避劍不死佬
來一隻光公仔死一隻光公仔
哇哈哈哈哈哈哈

光刺似詛咒多過晒

我玩緊反擊光刺好過癮

我一抽中

我都一抽
不過之前抽左120野

我玩兩個ac,一個抽左80幾抽中，另一個堅一抽中

係幾得意 間唔中跳出來 暈到就收得工 算係彌補咗佢弱點

扑曬你地

Btw 有冇快刷石11隊

關我X事咩我睇片咋

神器唔係限，好似聖女限天青石咁

爛賭

sol bad guy 同 ravi 都得

破防用邊隻

火法

易唔易破防
用開暗斧 但成日都上唔到

我依家係電鑽 光法 親生仔 明星

係咪都係破防之後梅宣/木龍女?

好彩巴打你講一講,咁我等商店遲下換算

雖然可能到時又唔想要

拉斯係咪唔洗升4星?

新入坑

我死追200抽出左4隻，但0神器
如果冇乜用我就放棄
好似玩坦岩d

唔使啦, 用隻奶黎坦就得

正常都係, 個難度係要一turn清晒開波果幾隻小怪姐

我自己其實本身就算抽到張神器都應該係比木扇用
水扇本身就諗住拎佢黎玩support or坦多唔諗住拎黎做打手

新手無咁多資源 想練PVP PVP萬用角
親生仔可以考慮下
但萬暗蘿季pve會唔會好d

遲下光弓唔駛食人蓼 可以升爆玩下新神器

歡迎 課金先啦

天青石唔係不死佬同POOL出所以先唔係限咩?
聖女POOL得佢一個咋嗎?

200抽神秘先一隻保底其實會唔會太高
150就差唔多

柒左,sry 9
※ 請務必注意以下事項！
繼承者們只能在限定召喚中才可獲得5★英雄「海邊的維爾蘿娜」及5★神器「雷茵格爾特調飲料」，活動結束後就無法在一般聖約召喚中獲得。

而家得25仔 木扇 水扇 蘿季
應該點排同升邊隻先?

雖然我唔想要水刺SKIN 但係個SKIN呢? 係咪暑假活動仲有下PART?

我都冇抽
用開龍牙覺得麻麻地

25仔升左六星先
跟住睇有咩奶

幾時回卷！我要瘋狂抽

Bam你ac先，無份抽

走啦屌你老母

我唔想搞大件事

木扇拎黎帶肥
技能 覺醒洗唔洗推高？
定就咁6星60級，配好少少裝就夠

+15 全部內容通用 無後悔過
要給她最好的

加速1001引人中伏

因為我想盡快打到龍11
咁我手上已經有水奶，水龍, dizzy, 水扇，卡琳
木扇想升到夠帶肥就算
啲資源留黎升水龍果幾隻

打到龍11既話帶肥應該已經唔成問題?
你龍11隊都齊左

Push